為咗救人 我獻上了我的第一次

我係標題黨 不過如果大家想睇呢個故事我會考慮一下作
想提醒大家
未敢忘記 怎能放棄
聖誕節向來是普天同慶的節日，以往即使感到惆悵，也只會是因為沒有情人而顯得份外孤單。今年的聖誕節卻一點也不好過。感到難受，不是因抗爭期間不能慶祝節日，而是當你看著身邊人若無其事地過聖誕，仿如香港一切正常時，自己的堅持頓時變得可笑。也許比起上年，香港確是沒多大的變化，只是多了些人被捕，多了些人受傷，多了些人「自殺」。只是今年，許多人第一次為了素未謀面的人落淚，無數個晚上看著荒謬的新聞直播久久不能入睡。苦行式的抗爭固然有損身心健康，但人都是有惰性，若不提醒自己，記住那憤怒、悲傷的情緒，日理萬機的香港人怎會不善忘。當煲底相見的約定淪為笑話，一切已經太遲。未敢忘記，因為我們從來都沒有忘記的本錢。回不去那個快樂的聖誕節，只好咬緊牙關繼續香城online。
講咁多，其實都係想大家陪手足一齊過聖誕。
IG：angryhkpeople
歡迎分享你的心事